住緊杏花邨 星期日點算

上次都無咗架林寶

今次點算唔想無埋間屋

搵定地方搬

你住下杏花定上杏花❔

聽日市價五成放，總好過total loss

紙紮咁平 買多幾架燒埋比你老母都得啦

驚閪咩 香港d瘤咁撚勁

抵死啦
私樓狗

人生冇幾何經歷死人冧樓，好好珍惜機會。

打得成先算，次次吹到大一大最後都冇風

準備食海膽刺身

將架車拍喺商場個士租停車場,可保平安

都知你係假膠,daa

住下

你唔岩住香港

你上緊child登啊

同你市價1%要咗佢

搬去另一棟冇咁靠岸嘅
同埋渣定架車上大帽山避浪

啱啱偷渡落嚟香港？

美國維珍尼亞州都嚟緊個四級颶風，邊個勁d四級颶風「弗洛倫斯」（Florence）直撲美國東岸中部，料明日登陸，威力之強是該區60多年未見，美國國家颶風中心（NHC）形容這是「極端危險」的颶風，將「帶來災難性的破壞」。首當其衝的南、北卡羅來納和維珍尼亞三州不敢怠慢，飭令逾150萬居民疏散。
「弗洛倫斯」昨由熱帶風暴升級至四級颶風，以時速約20公里移動，最大持續風速達每小時220公里。

florence
Last Updated:Sep 12, 2018, 3:00:00 AM GMT
Location:28.4 N 68.7 W
Movement:WNW
Wind:140 mph
Pressure:
946 mb

山竹
Last Updated:Sep 12, 2018, 12:00:00 AM GMT
Location:13.9 N 136.2 E
Movement:W
Wind:160 mph

姐係仲勁過人地個四級颶風?

YES 山竹會CAT 5
FLORENCE CAT 4 登陸美國

將架車泊定有蓋高層車場, 星期一先去拎番

LM

Sell that car

依家feel到海好撚大風

水浸都條頸=黃雨
吹到爆窗=普通強風

冧樓先紅雨

住兩日酒店隱陣

熱

set 定cam 影 time lapse

認真，車泊露天天台停車場穩唔穩陣？泊埋牆

樓下有免費魚食

有得泊就泊地㡽啦有蓋都好
露天就小心d準備買過架

庫

身後事

著定潛水裝備 準備好潛水未

我都想，我驚搵唔到有蓋室內
地庫就有水浸危機

我幫你保管住架林寶先囉

有咩心願未了呢幾日好做埋佢

前一日泊遠D搵D高位既停車場，幾百蚊唔好慳

上次d 海水打到上樓 d 鋼筋可能都生曬銹

諗住星期六晚泊，希望搵到有蓋室內

唔近岸，九龍/港島D屋村停車場都好少出事既